［突發］［有圖］肥蛙啱啱最新動態！

連肥蛙都想大家關注
琴日家屬記者會入面，個個都喊晒口面
先唔論支那酷刑，我想像唔到嚴重哮喘21日冇藥食會係點有冇哮喘嘅朋友可以話我知？
今日華春瑩又老屈到「分裂國家」，將12個只係出海嘅年青人塑造成十惡不赦，難以唔令人聯想到中共已經準備開國家機器為之後鋪墊

可以做啲咩？
我覺得唔應該下下等人餵，然後仲大條道理咁話返人轉頭
我哋個個都係人，每個人都可以諗自己可以再做多啲咩！
不過見到今次都有好多有心人，大家

1. 持續持續持續關注事態發展

2. 做咗Twitter, 試埋reddit？
Twitter 入面又有冇得做多啲？
幫手分擔吓留cm都夠玩半日

3. follow 12港人關注組，支持吓今次幫手嘅領袖
全素人無議席嘅鄒家成一樣出晒奶力去幫手足

FB:
IG:
Twitter:
TG channel:

4. 向被拘留者家屬表達吓關心？

5. 貼文宣
注意安全，簡單嘅一張memo紙已經做到
唔好嫌自己喺街痴好傻，好多人傻過你

Copy格隔開咗好撚多日post嘅基爾巴打

白宮聯署👇🏻

白宮聯署雖然達標但並不足夠
目前白宮達標嘅好多
手足呢個至少排到30後

另一個白宮聯署👇🏻

內容大致上係
想制裁處理12港人嘅支那官員
大家可以自己衡量簽定唔簽
因為唔係最主要

Twitter戰線呢邊👇🏻

盡量會每日更新最新twitter
之後麻煩大家留意pin msg
記得tag
#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて

Report個聯署，retweet

文宣圖👇🏻
麻煩㩒圖片嗰邊自行download
因為唔係淨係放圖

肥蛙好波
良心KOL
不過唔好再抄襲了

推呢個，膠post死開

話肥蛙係偽黃，唔值得同情嘅，我屌晒你哋

推呢個，其他膠post死開

推

最新文宣要有新題材 十二港人家屬表現得越淒慘越好

繼續課金買相

其實大家都可以試吓同支持開嘅youtuber KOL講
有禮貌咁問吓人哋可唔可以幫你post張文宣
而唔係一味批鬥人乜都唔post
有咩觀眾有咩youtuber

【樓主pin this】【單野已上報】

單野最初係由香港黑警報串害死香港人既，大家唔好睇錯以為係公安玩哂

冇問題

推推推

P牌pish

自推十連

佢哋好勇敢撐住
有啲真係瞓唔到
咁樣落去冇情緒都變有情緒

推10

推9

推8

推7

推6

推5

.

推4

推3

pish

推2

推1

亂世之中更見人心

ok
路過幫推

見到碧姨姨話無議席就幫唔到港人
真係笑出嚟，嘻嘻

以為標題黨
但又無錯
推

出海釣魚啫
有咩拉船家啦，關遊客咩事

鄒家成表示：Am I a joke to you?

幫你推

唔做標題黨
我跟tvb戰線嗰幾位巴絲學嘢
吸到人注意又唔反感

老婆有咗，我想個仔叫家樂，點知一把比佢車埋嚟

唔該巴打

唔該

呢個topic 開得好

push

唔好意思借個位

天主教：我們是中華民族的兒女

官方教材內容包括：

禱文：天父，謝謝你讓我成為中國人，我要學耶穌般熱愛國家民族，以表示對你的感謝，Amen

享受着同一文化，我們便是中華兒女

通識死咗 宗教都就死 再無人提早關注就連學生都死埋

呢個真

LMLM

家成加油

肥蛙好好J

PULL FAKE NEWS

Push

幫你推

天主教教宗率先奶共真係令到信眾心都碎埋
國民教育已經喺新學年廣泛推行了

對住手足不妨畀多少少同理心

溝佢

唔洗呀

推多幾下

香港做kol真係好撚勁
抄撚到咁足都估到佢收得皮 諗住佢會良心發現沉水算
點知重可以繼續出黎玩
面皮薄d都唔得
真係好佩服佢

講真冇得救啦
淨係識返工有撚用咩
做既野完全當人condom
RIP 12位

Sor 冇跟開肥蛙
但係佢有開相plan咩

肥蛙好黃

有嘅話開心share thx

好似冇
我都冇跟開佢
以為佢同miss pun差唔多

咁好既女人大把人想愛惜佢
Twitter要人

究竟係讚緊佢定彈緊佢

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

哇，去到2萬幾like
香港人又唔差喎衰鬼
平時得幾千，仲要淨係屌CCP
今次佢講12港人，我都有啲意外，但證明手足有做到嘢

養成玩twitter嘅習慣你話如果youtuber都帶頭開twitter account，咁幾好

睇片真係唔覺
但見佢會講我哋抗爭者/連登嘅術語
知係同路人咁就夠

一齊努力，身邊仲有我哋手足

屌那星
其實人地分唔分手真係關你撚事?
連登咁撚多人理做乜9?

有咩方法可以令啲人學識關注正經嘢

簡單一句安慰問候關心就話啫
下下討論埋啲內情 食花生咁

推

好過琴日有啲傻閪標題黨
【多圖】肥娃流出

Miss pun咁正 讚緊佢啦

Pish

推你上熱門頭位

P版推唔郁但照嚟啦屌

唔可以放棄

大家都唔好放棄

老實講 ， 假如12位不幸比大6整死晒
我故香港都無事會發生
返工繼續

香港飛鳥不死鳥齋藤

其實質疑家屬真假既，根本不攻自破
家屬係假既唯一可能
就係十二條友都可能係假既
咁咪將計就計
中共可能知所以咁激動
如果家屬係假，真家屬又去左邊先

淨係想佢哋安全

大家都係好現實，將希望放喺國際戰線
如果死咗，應該會加速國際制裁，歐盟嗰邊嘅聲音會更大，尤其有集中營背景嘅德國

巴打你收收埋埋幾多貨仔....

Push push

Google「肥娃」
本來諗住貼 肥娃與娃妹
但發現「肥娃分手」之後
就忍唔住貼埋佢同男朋友D甜密照黎贈慶

做咩要贈慶，你好唔鍾意佢咩

有冇巴打幫手edit 維基

啲狗都知連登術語時之啦on9咁佢哋係咪同路人

俾人屌完緊係扮返黃啦不過達狗都幾慘，用同一招都係俾人屌

唔Show樣影裸照已經賺好多啦
肥蛙都冇show過佢對波，好大機會係65D/E要除衫先見到波形
咁就唔怕比人起底
肥蛙出軌條片有講佢好多波

知同埋會講係兩個層次啦
你會feel到嗰種身份認同

同埋你起晒鋼咁做咩啫
而家po埋文宣都唔夠係同路人？

垃圾蛙打手你睇下佢邊條片有講過黃嘅嘢都唔知係咪因為佢琴日喺連登個post見到我哋屌鳩佢偽黃，佢先今日出嚟做嘢

你認唔認同達狗係同路人？

Btw，你點feel

你哋收埋唔share 啫
之前成人台有得咪幾好
個個去晒開Patreon 俾錢人賺
都係連登仔整成

蛙姐唔係行性感路線啦
有樣已經夠

認同啊
不過佢令人失望都係事實
唔想再支持佢都係正常

唔好問我熱狗係咪同路人
唔係，唔想connect佢哋

咁點解垃圾蛙令你再支持佢

那，其實就好主觀㗎啫

譬如呢條片2:43 講「而家你喺度割蓆」

咁我詮釋啦，背後假定割蓆係「唔應該」
咁基本上都可以假定埋認同「和勇不分」啦

唔好咁講，我都冇做到啲咩
淨係同路人分手，留言安慰一兩句啫

tui

抄襲kol翻身

關注

咁都上熱門？